\assignementTitle{}{3}{}

Для клеточного процесса,
приведенного на картинке, справедливы утверждения:

\putImgWOCaption{7cm}{1}

\begin{enumerate}
    \item Идет во всех клетках
    \item Конечный продукт – РНК
    \item Является матричным синтезом
    \item В процессе участвуют тРНК
    \item Встречается только у эукариот
\end{enumerate}

\explanationSection

Описан синтез белка на рибосомах.

\answerMath{1, 3, 4.}